﻿# Скрытный будильник (HiddenAlarm)

Программа позволяет составить список любимых трэков и запускает
случайный из них в выбранной плеере.

Сразу после запуска программа прячется так, что выключить её можно
только через диспетчер задач, что гарантирует необходимость проснуться.
